［RT] Tony Bobulinski: Jim Biden pitch客時 係撻埋佢身為joe顧問既身分

間公司Hunter 同jim每人兩成

Wiki:

合理推諉（Plausible deniability，也譯為似是而非的否認）是中央情報局（CIA）在20世紀60年代初創造的詞彙，用來描述高級官員隱瞞信息的情況，以便中央情報局非法或不受歡迎的活動，被公眾所知的情況下，保護他們免受影響。

這個詞彙的根源可以追溯到1948年6月18日的哈里·杜魯門國家安全委員會第10/2號文件，該文件將「秘密行動」定義為「……本政府針對敵對的外國國家或團體進行或贊助的所有活動（除非另有說明），或支持友好的外國國家或團體但計劃和執行的任何活動，美國政府對此不承擔任何責任 對未經授權的人員來說很明顯，如果發現，美國政府可以合理地放棄對他們的任何責任。」[註 1][1]在艾森豪執政期間，NSC 10/2被納入更具體的NSC 5412/2「秘密行動」。[2]NSC 5412於1977年解密，並位於國家檔案館。[3]

另外
侵侵最新廣告：
曾經38次譴責白人優越主義

Ticker Carlson 全美no1 主持人